1q 如果要一種水果黎做清朝皇帝，邊種最適合？

如果要一種水果黎做清朝皇帝，邊種最適合？

求秒

木鹿大王

羅漢果

洋逃

味嘈啦

等睇樓G比人秒殺

書包我屌你老母

負評
上一頁

蜜瓜 因為勿瓜

錯

秒

密桃 密逃

是油

錯哂

又秒

豉油
Because i am king

🍏🍎🍐🍊🍋🍌🍉🍇🍓🍈🍒🍑🍍🥝🥑
中

手足識啲野

我期望5頁之內有人估中

估唔中樓主爛春袋

等睇樓主on9答案比人屌

書包

Same road

波台狗咪搞事

奴奴

撐

橙 因為橙好食

中

中你老母咩

第五頁

pish

檸檬，因為有豐富維他命c

尖b 自已正評

冇

關咩事呢

大鹿太玉

估唔到就負皮

屌黎個明顯中 樓主諗緊第二個答案

楊桃 蕃茄 蓮霧 鳳梨 木瓜 香蕉 檸檬 椰子 甜瓜 西瓜 紅甘蔗 葡萄 芒果 荔枝 龍眼 水蜜桃 無花果 菠蘿蜜 櫻桃 紅龍果 酪梨 柚子 椪柑 梨子 蘋果 釋迦 柿子 奇異果 愛玉 橄欖 桃子 李子 枇杷 人心果 香瓜茄 楊梅 桑椹 芭樂 百香果 桶柑 金柑類 四季橘 茂谷柑 葡萄柚 鳳梨釋迦 印度棗 洛神葵 蛋黃果 草莓西瓜、紅葡萄、白葡萄、香蕉、水蜜桃、甘蔗、鳳梨、菠蘿蜜、橘、柳橙、柑、香吉士、白柚、葡萄柚、檸檬、萊姆、李子、蜜李、草莓、水梨、西洋梨、高接梨、哈密瓜、香瓜、蜜世界、狀元瓜、木瓜、櫻桃、蟠桃、白鳳桃、蘋果、青蘋果、青龍、紅毛丹、蛇皮果、榴槤、椏答枳、山竹、荔枝、龍眼、釋迦(番荔枝)、芭樂(蕃石榴)、石榴、火龍果、奇異果、百香果、紅柿、水柿、蕃茄(西紅柿)、小蕃茄、芒果、土芒果、愛文芒果、香水芒果、楊梅、楊桃、桑椹、覆盆子、藍梅、酪梨、枇杷、小紅莓、蓮霧、油柑、金桔、桔、栗子、椰子、紅毛榴槤、紅棗、蜜棗、蔓越莓、蜜梨、恐龍蛋

你唔好同我講一個都唔中

我話中 你咪又係要估中邊一個

咪衝出黎啦

好難

你講
中唔中先

收皮啦，中咪中囉，死雞撐飯蓋

皇帝蕉

中
咁點

咁咪完囉

88啦你

咁簡單都咁明

唔岩

豬大腸？

椰子

水果？

似

芒果 亡國

你都好意思

屌 似呀

今次中啦瓜

笑到傷口痛...

又唔中

係呢個啦 快啦仲5頁

@schoolbagbb

等等 我拎iq題問下我樓下生果檔阿姐

唔撚岩

屌你老母樓主，推尻你post

1

2

3

等睇你個答案幾有意思

4

屌係榴槤 因為留連忘返

5

6

7

8

大佬呀

你望下你答咩先啦

10

9

( Show Blocked User - 然B🚬 )

99

45

好波

uvivv8

1001

上熱門未

你中左啦仲唔走

龍眼?

上了

點解

我想知答案

唔岩呀 唔好意思
再估過呀

皇帝企鹅

10頁公佈

第五頁啦

亲 你中了

既然你咁想估 好啦
十頁開估

開估未呀樓豬 屌你老母

開未

波羅，因為愛新覺羅

我屌你啊

屌 我估過

吊你呀

應該係乜瓜

提子
因為想玩樓主粒提子

你想想佢

樓上on9

清朝有乜大事

提子 因為題旨

屌我中史5**都估唔中

波羅
因為清好波

秒？

應該關康熙雍正乾隆

屌你再咁落去1001到未開到估

提示 食得既

多汁

你幫手估緊係啦

比多個提示

有汁既

apple 蘋果
pear 梨
apricot杏
peach 桃
grape 葡萄
banana 香蕉
pineapple 鳳梨(菠蘿)
plum 李子
watermelon 西瓜
orange 橙
lemon 檸檬
mango 芒果
strawberry 草莓
medlar 歐查果
loquat 枇杷
mulberry 桑椹
cherry 櫻桃
pomegranate 石榴
fig 無花果
tangerine 橘子
persimmon 柿子
walnut 胡桃
hazelnut 榛子
peanut 花生
date 椰棗
chestnut 粟子
currant 醋粟
coconut 可可果
bilberry 越蔓橘
blueberry 黑莓
avocado 鱷梨
black currant 紅醋栗
blood orange 紅橙
grapefruit 葡萄柚
almond 巴旦杏
papaya 木瓜
guava 番石榴
prickly pear 仙人掌果
raspberry 覆盆子
oursop 刺果番荔枝
avocado南美梨
cantaloupe美國香瓜
raisins葡萄乾
nectarine油桃
honeydew(melon)哈密瓜
tangerine 橘子
guava番石榴
Golden apple 黃綠蘋果、脆甜
Granny smith 綠蘋果
Bramley 綠蘋果
Mclntosh 麥金托什紅蘋果
coconut 椰子
jack fruit 菠蘿蜜、大樹菠蘿
prunes 幹梅子
blueberry 烏飯果
cranberry 酸莓
raspberry 山黴
Kiwi 奇異果（彌猴桃）
Star fruit 楊桃
watermelo n西瓜
pumelo 柚子
lime 酸橙
Dates 棗子
lychee 荔枝
Grape fruit 葡萄柚
Durin 榴槤
Pitaya 火龍果

暫時你最高質

西瓜

火龍果

青瓜

樓主假膠, 此po已完

橙，因為做清朝皇帝好慘

唔岩呀
巴打加油

大家都要加油

青蘋果
因為清潮蘋果

好期待答案

你個啲係青頭蘋果

花生 因為國家俾人打果陣啲皇帝淨係識食花生 佢做就啱曬

你又幾醒目

當你中啦

花生冇水 唔係水果

花生撚有汁咩

提示3
食左對身體有益既

你心水清

屌係喎 比個傻仔陰左

你唔撚好話係植物？

阿媽係女人

你咁樣都叫提示？

哈密瓜

大家咁話

就10頁

準備吹奏樓主

花生冇汁那有油俾你食

就開估
我都緊張埋一份

新旗氏慘

有誠意
不過唔岩呀
唔好意思呀

楊桃 因為洋逃

唔係呀 再估呀

屌你又唔係

乜鳩都錯

大佬呀
咁真係唔岩

奇異果囉咁

水你老母果

士多啤梨

香蕉

垃圾

係

再估先
番騎

櫻桃 因為英逃

榴槤

垃圾既我抄清朝歷史十次

同樓主個名一樣

等走數

酸桃 --> 宣統

上面暫時未有人中
再估呀

加油

清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史
清朝歷史

屌真係知
柑 因為清朝係金

你係垃圾姐
我唔係呀ma

喂 黎個似似地

黃皮 因為我地係黃皮膚

仲唔中？

唔中

快手

dreamb

乜野係黃皮？

又話好熟清朝歷史

未食過?

低質過柑唔好講出嚟俾人屌

推到第10頁睇答案

蘋果

all 金咩

無花果

杮

藍莓

任達華？

豉汁蒸橙

藍瘦香菇

中唔中啊 唔理我

應該中

開估啦

屌 就黎第１０頁 我準備好我個負評了

10頁了

樓主呢

屌你老母快d

樓主諗緊個新 接受唔到我中左答黃皮 ?

火龍果
Dragon fruit

咁你就開估啦

櫻桃，英逃

開始見到你地啲答案高質左

繼續加油

講多幾次 唔會變左答中架

樓主答案有幾高質 好想知

快！

快啦

開估呀
高你老母

樓豬有10秒時間公佈答案

又撚狗

開估未

佢都未諗到新答案

唔會係青瓜掛

屌咁你開估啦

笑死

一早寫低左
下次洗唔洗搵律師見證

陣間推到11都未開

1001呀

答案係
樓主老母個臭西瓜

開定(2)繼續討論

桃

11頁啦喎樓主

負皮 上一頁
樓豬生花柳

我用左咁耐時間準備
想同大家分享歡樂姐
唔想咁既

大家加油

屌 負評

你唔好偷橋媾女用

樓豬

你分享老母定分享歡樂

Show Blocked User - DreamB(冇丁)

西瓜，因為西瓜

答案咪哈蜜瓜囉

喂樓主你話5頁，跟住冇啦啦10頁，屌你仲大條道理話拖？

你話走都冇走啦

支持你屌柒樓豬

無名果 （無明果）

面皮厚到

屌你老母開估啦 撚樣

普通話讀先啱

樓豬又要諗過答案啦

我幾撚時話走？

可以讀名字個名架嘛

開估啦屌你老尾 定係你無貨呃鳩連登仔呀

樓豬弱智，不要生氣

屌佢老母未諗到答案就開po
諗起搵到個高質cm就話人地估中
樓主全家百病纏身長命百歲

係唔係青(清)龍(龍代表皇帝) ??

提示：
1. 食得既
2. 有汁既
3. 食左對身體有益既

屌個樓主又on99咁，一定係死毒撚冇女，老母都係臭雞黎

答案 蓮霧

唔中??

開估啦撚樣

唔係

我個個完美解釋

唔係

Lm 學野

樓主:
油頭
口臭
有性病
腎虧
160cm
jj 5cm
肥鳩

1Q題呀

常識問答咁

諗到再加

仲有j嘅直徑

3mm

開撚得估未呀
屌你老母垃圾樓豬

無女

橙 因為我鐘意食

哈密瓜？

成班估唔到喺到發脾氣

楊桃最似

有埋解釋 今次無理由唔中

樓豬：唔岩

屌你追post啦

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

山竹 = 生捉

樓豬呢?

又話十頁開估 摺埋樓豬
留名睇個答案仲7過楊桃

自己開分身搵認同

心你老母啊，你話5頁啊屌你老母，宜家幾頁啊，你老母係雞

木鹿大玉

水蜜桃